play station 真係搵左徐錦江做雷神

屌你真係笑死

排長?

Plat station 今次真係好波

之前唔係搵過啦咩

比雷神更似雷神

係 關公有上連登

排長都有份？

好耐無睇到一個post會笑